人生匆匆，鳩up最輕鬆！歡迎留低不快幫你開心返

有咩唔開心咪講出黎等我開心下

我會用輕鬆既心情輕挑既態度幫你尋找歡愉既心情。鳩up有咩得罪唔好放係心

來吧認識一d會放低不快既人

好冷清

雞

雞黎講有生雞同死雞
未知閣下是否執左隻死雞而興奮到淨係諗到：雞全部都係雞呢

返工又做錯野啦屌你

前日比條唔係同組兼且隔離班既八婆屈我係freerider，嬲撚到今日都未嬲完

做錯咩事，
小事既解決辦法：我唔做錯你邊有立功既機會呀阿頭！
大撚獲：我將會用我最大既能力去協助你解決當前危機（語氣係扮唔關你事）

想小事化無就：心中狂屌鳩佢死八婆，祝佢百病纏身之類啦
想搞大件事就：貼佢街招啦，你不人我不二，你都唔係人我都唔洗做阿二啦
睇咩情況啦，最好都係小事化無就算，做人既野.post下佢個樣上黎比我望下囉

小心禽流感呀呢位仁兄

閣下是人是鬼是何許人士，生死冊中搵唔到你的名字

祝願所有人都幸福快樂

利申：鳩up

係咪happy Friday 個個都好開心

Sad 緊

咩事先唔介意咪講出黎
介意既咪寫上黎等我欣賞欣賞

正確係又煩又頹

隨便分享呢度無分你我唔洗買飛入場 做下運動一個人跑下步解下頹

隊下悶酒先

點解個撚個都搵咁多錢，公平咩

happy Friday ot
上個禮拜同鐘意既人嗌大交，之後大家都冇再出過聲

放心我都唔係搵得好多，唔通個個都心想事成咩

我覺得自己unable去交朋友 點算

你點諗先
想唔想復合，
想就比個驚喜佢
有時未必一定要認低威
最緊要比個突然佢
睇下對方咩人
港女就洗錢
文青就比浪漫佢
搞下氣氛
想復合再講